[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2459)

齊羊

快

老師對唔對得住主場球迷

冇C

C呢

完場會11

4c

4

比多2c

仆街老師刷角啦

Approve

啊甲又半1全1

5.5s
5.5b
6.5b 都買左 真。不敗

似1-1

快手俾多兩C啦

5c

唔要似
係要1-1

輕鬆5c

老師入多球

4.5

角球GoGoGo
連C雅召喚！！！！！！

比多1c

6c

快刷多6c

奇蹟5.5b plz

老師照顧下買主既巴打啦

輕鬆6c

5.5 cashed

5.5b cashed

奇蹟6c 拉老師正氣到

快1:1 大家有錢收

咪6c囉依家？我有冇睇錯

no ng 1.6收息

7c完就皆大歡喜

老師

刷多兩C

你個名啱晒場波

4.5s 5.5s
6.5s 睇怕都係咁先

比多c 贏返

入4.5b之後停哂角

4.5 5.5
角大黨

角仔全爆

6c 好彩

1:1

屌
最後先3連

角大黨又一次勝利

童手巴你入左s…？

比多c 啦 唔該

6c完就可以

連c雅返工

我個名場場波都適用

見佢冰曬角我屌 真係買大開細 買細開大

7c 完場 thanks

刷多5球好唔好阿

一野3連c

我入5蚊

又刷咩

刷多3c

刷多c

拉老師 贏波 照刷 正氣

見到有人買5.5s 6.6b

比多2球

睇黎都係爆左5.5s就停到完場
屌你老母

4.5s 5.5s 爆
6.5s
7.5b
8.5b
....

不敗

7c pls

買左1-1
希望中

補左5.5b 啦

x2
訓醒未

入多球未

6C完場就左一巴右一巴

7c

一開始買咗 8.5先嘅
之後開波無耐入咗7.5

去到半場後見佢停曬咪刷細角
點知...唉屌

刷多角啦

一陣刷多個7c就爆撚晒

中央入未

好在補左高水6.5b

仲有幾耐

365仲係6C

6

入多球

6緊

頂 fake

快入

補幾耐

刷多兩角連C

中央入一球ok?

Molamola

主下隊

7c啦唔該你

2:0

2-0

2 0

Diu

屌

好彩買咗7點半盤 成朝無贏無輸

20

買左1-1

班菲特和波

五抽一派一百

Sensei Gel得未

拉老師

好彩補咗角大

早左買主第二球得2.4

即刻完場好冇

拉ng叫左4十幾分鐘

補4分鐘

Me

Goal

入多球俾全格

老師ng cashed

差少少2-1

屌， no goal 收息唔到

11點堤格雷斯100%

飛腳定水手？
川崎定東京？
想買讓球主客和
東京受讓都幾肯定買佢
係飛腳個場唔知點買好
有冇巴打有心水

其實好假 客隊好似唔想贏咁

屌6.5爭1角

中間又停C

真係爆完5.5收工

前鋒主場咁勁都敢買東京

又有男十字

老虎

老師-1拯救世人

真係6c

5.5s 6.5b位不敗巴打

-290

馬會食夾棍

6c邪

紅定藍

秒goal都要嗌到完場先有錢收

8.5 b 屌得過

1.48

角大黨又要準備11點出擊

高佬 老師 gel

same road

藍十字讓咁多

呢度收返我諗係得$110

咪gel

球探要連wifi先load到野 data係load唔到

客fg 仲好 岩 睇陣先

走地睇餸食飯啦

墨假兩場上盤， 自治大學老虎8.5, 9.5b

收到

啫係兩場下盤加角細？
跟星蛇對面執咗幾場

今日旺， 手足唔好鬥氣買對家

咪亂up 害人

星爺d角好準

唔好買賤種藍十字

星蛇好惡

好波，真係6c完

無買都登個位5.5s 6.5b 巴打開心

仆街訓得三個鐘又札醒 莫非注定今日係賭馬拉松波嘅命水？

1.18 1.17

息即是兇， 兇即是息

收息既野 你識咩

叻喇 比d存在感你啦

Gchi

出現了

1.18 @5000

唔識 反正都係搏 我平注搏個4倍會唔會好d

贏咪得

成日覺得收息波好危險見到都唔敢買 咁低水要大注先收到多少返嚟

之前都試過收息 93分鐘比人絕殺即刻收皮

之前玩開臨尾no goal 殺到怕
寧願買半球/一球大好過嚇餐死

墨假兩場客點睇

8.5s

墨假唔敢買 留返晏晝日職

2場半大

墨假頭場大波？

玩即場算

日職岩岩開咪仲難買

買你對家100%

想要阿特同藍十字

101.慕遜不敗✔️
102.盧保斯✔️
103.河床❌
104.侯爾❌
105.賓菲✔️
106.車仔❌
107.流浪❌
108.利記❌
109.巴噻❌
110.小保❌
111.打比❌
112.防者❌
113.巴迪❌
114賓周❌
115托七❌
116獅叫✔️
117.神户失敗船❌
118.柏林真不敗❌
119.聖依天✔️
120.史特✔️
121.中央❌
有pattern未

藍十未西波都買

咁買佢大波點睇

西先要買
昨天西花1-0

兩場都退大細盤

已買藍十2.5b

藍十字對家公廁黎

場場受讓都輸， 今場讓人要大炒了

要埋華拿

第一隊入球：堤格雷斯
今季7輪聯賽裏，堤格雷斯有6次先開紀錄，阿特拿斯則有4次先失守，堤格雷斯快槍手今仗勢必再下一城。

藍十要重振啦

藍十字好唔好意思笑人

tiger有基格納

燈老虎

兩隊都係

買咗半場客win

有冇半大黨

SAME ROAD

8。5
藍十字
提格

同路 我2x1

輸左2晚 希望回返d血

嗌爆佢

墨假兩場多數一場正路一場西

same

今年老虎犯太歲 要主了

老虎個陣有冇留力打杯賽？？？？

阿特拿斯半大有無同路?

藍十字100%盤穿唔穿盤唔知但最小半格

阿特10場有9場開大你會追細

即場買大立於不敗

半場大0.5/1 仲有1.57

華拿古斯

2場客

收半格都好

咁多特 jump

紅十字上

跟

Delay cashed

收嗲啦

買阿特咩心態

即場客fg

Tiger 上

望半格點解唔望佢00收@2.幾倍

買老虎咩心態

贏錢既心態

留名

刷角未

買咁低水既半大係咩心態

訓教 一陣起身等收錢

堤格plzzzzzzzz

老虎唔刷角架，點解買大

滴迷聯賽反cup之旅🌈🌈
屈仔0/-0.5✅✅✅
富咸+0.5/+1❌❌❌
高路高路-0.5/-1✅✅✅
拉老師0/-0.5 ✅✅✅特別心水3.5b❌
阿特拿斯0/+0.5（和）
藍十-0.5/-1

3*料
波圖2.5b✅✅✅✅✅✅

阿特好積極上盤88

除非有神奇更衣室

老虎要留力盃賽

主隊單邊刷

留力都贏 主隊今年廢撚到

啊特條友鬥雞㗎？咁都唔入

半0全9叫爆區

藍十字 老虎

空龍頭唔入

場場角細

??

我老母頂都入

1-C
男十字

阿特屌打

主遠射客龍救完訓係地任頂都唔入

好彩琴晚聖伊天派彩慢 爭d all in愛滋賓佬
逃過一劫

邊場

主ng2/2.5b 派錢

1角都無

華拿上呀

阿特唔刷角 腰斬算啦

依排d波咁惡賭

藍十加油

無牙老虎

無角

想死

角細點輸

十字
Atlas

Tiger jump

角大jump

上場阿特下半先刷6角
唔好場場咁遲刷啦屌

刷角啦屌
上半場刷返10角

入返粒定驚啦啊特 十字

屌那星買大開細買細開大

準備6.5s高水

半大已死

有無人話我知即場果場踢緊咩

阿特手足穩過抬炸彈

角球都冇學人踢波

6.5s入第一注

呢場明知有機會輸半格
平半盤
我都要買上盤
阿特太西

阿特禁屌又唔入
藍十字落大飛又唔入

藍十字夾手夾腳比三球啦

紅十字做咩封咁耐

紫蛇

基格納

入波啦藍十字

等入1.5b算 唔賭角

連C雅

提格十字8。5
驚都未驚過

兩隊夾埋一隻角

藍十字唔好撚手足啦

唔係又要等4.5 5.5 嘛

阿特半和

世紀第一c

1

1角啦終於
半1全9叫爆區

角球下召喚！

tiger都撚

藍十字咁快兩張黃 會唔會好快變紅十字架

阿特大波針

2

半2全9叫爆區
角大手足不用驚

2c

快紅啦 然後比人3球

紅左只會0-0 主咁廢 鬼入到

華拿古斯泊大巴 屌個個都摩佬咁

角球雨召喚！

各位早

又係堤格。好憎佢

憎佢，但又唔可以買佢對家
個種心情

角大黨出黎喇出黎喇！

阿特入一球先啦

係

所以今場無買

得2c 走出黎柒咩

1:0

華拿糕

紅十字

做咩又連刷

燈到

藍十字真係對咩隊都輸

藍十字又撚

紅十字全隊斷腳啦

十字？

藍十字有邊場唔閪

又要嗌cup

全中派2位100

有無人聽我講避左賤種藍十字

藍十字真係好撚嘢

藍十字又閪

me

好撚彩呢場無買角大

Lm

ok 我

我了

lm

ME

十字快cup

我

藍十字

聖伊天

阿特蘭大聯

中岸水手

再買呢啲真係要驗腦

利申 驗咗。覺醒

藍十字係令人失望方面無令人失望過 正氣球隊

藍十字轉個頭就反cup

贏咗幾十k同人爭嗰$100
不過冇人嫌錢多

下半先反cup ok?

主 派錢 降班惡過九

Agree

上樓跳落去

星蛇帶領 波台無窮人

又針

阿特刷多幾角先啦

半3全9叫爆區

我見佢貼左，即刻縮沙

支持

Dodo gel到上天

華拿古斯 GEL GEL先

提格 半客無喇無喇

唔好咁快變紅十字呀，紅咗仲勁

無買 戒左半一盤好耐

屌你地， 30 分鐘3c 唔係好差姐

1.5b快足水比我上車

主FG未

留囉

等1.5B

十字Jumped

有無有睇開飛腳同水手個陣

即場。有冇人跟

睇倍率似9c完

搏佢10

川崎 紅鑽

我覺得會有12

半場起碼俾5c 啦大佬

前鋒三箭今日又諗住撚手足

藍十字差d入

一買半一就出事

岩岩醒買唔到盤

格雷入波未

如果未買。買8.5b. ,等佢落番

鯨魚

紅十字 阿特 2隊快入

心靈同路 陣間數據靚就跟上

咁早gel一間和波你就gg

佢另一場黎 bro

愛你

驚佢和喎巴打

tiger撚手足咁 一粒都冇

比人屌打

上場俾老虎害得慘。依家望佢會擦下角咁

黃俊回歸feels good

阿特 個即場數據都唔錯窩 諗緊要吾要補注 主win。 未開波之前買左提格雷斯 win

我$10 2x1兩場讓客-1 墨假$10都呃

阿特入未

上場買咗300。喊出來

刷角啦

和...

堤格落番8.5。可以一戰

買親半大都0:0 on99

想阿特贏 因為純粹唔想堤格贏

堤格HT. 0 0

$10都嫌多

華拿繼續GEL

7.5s

好彩琴晚贏番英超

夠錢買多啲野俾阿媽

依家仲有少少錢。慢慢定啲來

諗住買今晚李城 同埋 紐卡素

藍十字盲人足球

兩隊垃圾， 刷角都唔識

希望下半場堤格嗰場會擦c

燈到 真飛必死

阿特

一路好走。

下次再贏

屌 唔喺要輸個低倍呀
下次都喺睇下隻猩猩買咩先再買

藍十字種廢真係唔講得笑

阿特半場出黎好認真刷C 喇下

我好想派

睇過往績。8-9 個無得走。
但我要十個

批准

究竟藍十字半場嗰啲盤死幾多人呢。真係紅十字來。扣血用的。

下次買番半細

最好咁

1.57，半格1.285都唔知賭黎做乜

又訓過晒龍
all in返tiger客w先

tiger上場中晒伏

好撚憎tiger揮手區

8.5b

Tiger快啲同我456

主應該會fg先

藍十字cup 頭5抽1 100
完場先lm

紅十字。有冇機半格

日假回歸好興奮

紅十字神奇更衣室

我藍
7場未入過2球
今場就破記錄3球

放心cup硬，1:2完

屌。。。日職咁早落飛。。。咪撚轉盤呀

阿特刷角未

拿拿臨10c 啦

11:00 46 阿特拿斯 0-0 堤格雷斯
4角

藍十字下半拜託cup

全格

仆街琴晚太翅是18點就訓左
今日睇翻，本身想買果d全部成功開出

角球雨召喚

5555

11:00 46 阿特拿斯 0-0 堤格雷斯
5角

角球NBA

5

叫爆佢！

555555

阿O仔要紅鑽 咪撚搞紅鑽啦

老虎上呀

日本咁耐冇踢大家都識買？ 我只係諗到696 盤

1球盤

刷角

前峰 鯨魚

對升班馬輕取啦

快手比角啦

老虎入未

仆街紅十字踢盲人足球
12射0中

停角啦 刷咩啊

東京出咗陣未

老虎唔撚入波就屌刷角啦

前鋒同路 要埋紅鑽 仙台私家雞黎

Kubo正選 all in得

入未

想要1.5大

堤格雷斯

Black list男十字

屌 快啲啦。角呀

牙特 入未

冰角

屌 又停角 ！
快手刷啦

買藍十字真係要驗腦

角呀屌你老虎

又可以睇手足怒屌藍十字

過關斷男十字字

14次鳩射

垃圾波

半場大jump

11:00 60 阿特拿斯 0-0 堤格雷斯
30分鍾奇蹟4角

tiger 啲射門咁無質素 唔輸一粒都收得返半都偷笑

要狙堤格盤 想買下一球是否不智

買了0.5/1 b

藍十字屌你老母

0.5/1 b 有d想要

角-4

tiger入未

紅十字全隊斷腳啦仆街
15射0中

藍十

d 角妹到咁， 8.5b 都jumped

直屌1.5 4倍啦

小注0.5/1 b

藍十字cup到頭十抽3每人200

屌你老母 藍十字

比狗屌 刷角勒

ok

睇7m 有正常射正既

No la thx

堤格快

Cup硬

唔駛派我 你開到我都贏

tiger 終於射正

明明開波前成堆人屌藍十字 最後都咁多人買

tiger快入啦

兩隊下半啲紅格多撚到 個大波抵屌

1.5b @4.1

唔刷角有jj用

63 la. 堤格仲係5粒角。

Tiger 有冇link 睇

老虎又無入球又無角球，真係俾狗屌

阿特拿斯全格未

1.5 信你

有冇日職水

tiger上力未

20min4c

有 今日試玩兩場

今日既波又係咁少角

我自未入 我本身係想買tiger win

1.5大gogogo

東京正選出日本美斯

兩邊買晒 下球 人生大贏家

屌你老母藍十字肯射中龍未？

1.5b

中堤格就有錢gun

堤格雷斯D球員好波
危險既波..諗都唔諗踢出底線

多謝星蛇

加油 可以嘅

開no goal

0.5/1大 呀婆都識買

藍十字絕地反CUP

8.5b 堅決不跳船

得6c咁小 阿特你知唔知醜

換兩個上力?

上！

8.5大好想跳船

8C完場

9.5b c 堤格場 絕不退讓

出面藍十平半仲要低緊水係咪癲架

-3c

Tiger 上力啦喂

堤格補咗個1.5b. 5.00

人地係由1-0計起
緊係平半

睇個格局似想尾段博搥

tiger 呢隊野買親都咁妹

diu no chinese

十字jumped

又係絕殺時間

80分鍾前1-1仲有價講

意思個水位仲睇好佢，即主勝仲有1.7

老虎玩夠未

前鋒回飛回到

屌你老母0:0

老虎1.5b是夢嗎

十字未中過龍。。。

7c, -3 上

1.94入……

c

7777777777777

-2c

77777

shot 14:5

8C完

停角

Tiger入佢老母

你老母老虎又玩野

主快入

老虎垃圾到

咁樣刷下刷下都有7角

阿特 2.5s 1.5s收曬

18次鳩射

盲人足球

比條生路黎 咪撚再刷ok?

閪鯨

No

屌你老母藍十字

8完好啦

回到怕。。好怕針

老虎好野屌佢老母

堤格入一粒 切j餵老虎

老虎究竟踢緊乜

atlas win all ok?

no

11:00 75 阿特拿斯 0-0 堤格雷斯
15分鍾上帝之奇蹟兩角

應該係誘盤……？

atlas only win half...

8c.

1-1 仲有得cup

11:00 73 華拿古斯 1-1 藍十字
80分鍾前1-1

有價講

講價先

藍十 衝呀

紅十字班仆街肯入未

依家先入

8c

88888

1-1

停角啦 你老母

0:0 立即戒賭

2隊客入多粒

Cup啦十字

比多角

1-2

買佐8.5角大既

當自己買佐8.5細
要頂15分鍾

個觀感就FIT 晒

atlas cashed all yet

男十字快杯

長季冇睇 想知廢托係咪養生足球

老虎會贏一球

-1c

上季真係無咩用

買波新態度

等睇11完埸

呀特入未

本身鳥棲隊波就係廢 中場都傳唔到波上去

老虎會贏夠2球

你諗下要你頂一角頂15分鍾通常都頂唔到

廢撚到托荔枝

Dodo冇買tiger? 又話同路
孤身走我路

-2c
刷呀plz!!

老虎訓醒未

Blocked

前日阿妓頂到半個鐘不過好少可

前鋒x閪鯨 2x1

11:00 75 華拿古斯 1-1 藍十字
有價講未

仆街藍十字再上多粒你老味

老虎快手

尻買左5k 0.5/1 b 低水， jump 得

成個下半場無球射得好點買

阿特拿斯呢D百思進取既球隊
要降班受下教訓

藍十字我屌你個臭閪

比多c

咁多錢 針乜鳩呀

華拿頂住
tiger上力!!

好羨慕啲巴打咁有錢
可以買咁大注

阿特比多C 唔好玩野

1點日職 大家點睇

十字cupla

10字入多球

老虎入球我的生肖轉虎

藍十字比球12M威下先啦

藍十字入多粒啦

no goal頂住唔該

十字快

堤格唔贏 輸撚埋佢啦

我都羨慕你大注仔

cup味

藍十字射佐25腳
有24腳都唔中龍

主要入

紅十字
阿特

提格想點

200蚊注only!

紅十字提格

藍十字盤派彩未呀 趕住買1點

買10蚊9.5s 邪下佢先

屌呀

停角

角大已死

藍十字是但一邊入多粒啦

屌 咪停

最西惜買左半一上盤開和波
一係贏埋佢一係就輸撚咗佢

8.5b goallll, 快手入波唔該

9c 達陣，主FG上

9c

比多2角

入波呀屌你
角呀屌你

客fg 買！

阿特
紅十字

鬥快入波

6131 23-02-2019
10:50 角球大細 星期五 39 阿特拿斯 (主) 對 堤格雷斯 (客)
大 [8.5 個] @ 1.72 $1000

$1,000.00

終於CASHED一注

屌你老母藍十中龍咪入囉
係都要唔中龍

2隊FG都要入手喇

俾多c

Tiger 我屌你老母

堤格雷斯
1球

藍十字
1球

夠膽比夠10角

老虎爭啲朱埋

唔好差d

阿特堤格刷多1c plz!

大左咁多場終於都細

藍十字貪心啲兩球

真係輸黎睇睇

但球員訓身產落去

究竟係由幾時開始，賭波要賭到咁辛苦？
死叫爛叫先叫到返黎

有態度

2場墨假開和,我屌

全波POST集氣藍十字

1c plz!

阿特入波啦

Tiger 入波派100開心下

1-1 藍十字

1-2啦屌拿聲

提格真係on9

no goal 一千萬收息

華拿有絕殺

仲有幾耐？

戇撚鳩

留名睇阿特絕殺

要完一角又一角 比夠20c 你好冇

2場客入啦好唔好

我估10c完

日職1300 4場全2.5b 蚊注

求回返琴晚德乙血

10角完jj插沙

差一角

ok lm

好

波呀角呀

多紅格到咁 0-0真係講唔通

一定有多c!

射25中1,成班仆街含家產對眼生係後面?

tiger入波比巴打開心下

請球證給客隊12 m

閪鯨變平手

藍十字反cup益力多溝阿華田

Ok

屌， 買咩大波

又界外。屌

垃圾堤格

26射一中我屌你老母

應該9完 中位數

十字杯未？

我差一粒角

阿特0；0提格 ftno goal cashes

入波未呀屌西

同我打fifa 一鳩樣

事前8.5啵

藍十字

信錯老虎呢隊西波

手多買咗堤格入波。我錯。又信錯咗。又俾老虎中出了。屌佢老母

Sor記錯

孖蛋波蛋Gel！

下算
盤gel了

我今晚虎去打老虎我屌你老虎

爆我8.5

阿特堤格俾多1c啦plz!

7.5s 表示一早收左皮

華拿古斯 GEL

老虎中柱 我屌你咩

堤格雷斯12M

紅十字
求下你入

一定有 放心

藍十字哩隊真係戇撚尻

前鋒，鯨魚，696，閪鑽

仆街

就

屌屌

補2 老虎

屌你老母墨假兩場和波咁撚老土

0-1？

真12m?

Real?

2場開下盤

12m

Fake

0-1

真
睇緊直播
主隊球員諗都唔諗就產落去

客fg 應該得喇掛 12m

點球！

變角

贏到派2個！你老母西 垃圾隊

Real 12m

on9

我屌

Good

交足戲
真係

變角啦

0-1 plz

Lmlm！

老虎12碼！！！！

Good job

覺得會miss

支持健三

MISS

老虎12m

比球藍十字

no ng咪撚爆2

即有12m

你老母90分鐘先黎

嘩屌 痴線。

藍十字入波 我打9愛狗

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

yeah!!!!!!

yau wa miss???

tiger

Goalllllll

屌你老母堤格終於入

籃十字快啦

老虎goal

絕殺！！！！！！

所以話紅格無波入真係講唔通

笑左 假到

Goallllll

閪鯨 jo 贏波 祝你全家幸福

01 goallllllllllllllllllllllllllll

Goal!!!!

樂觀的人
你諗住MISS就會GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母

好波!!!!!!!!!!!!!!!

Var

有d假

ft未

主快追和

goal

紅十字入一球啦

老虎收米

反手Gel成功！！！！！！！！

好波丫老虎!!!!!!!

2倍fg cashedddddd

越位

老虎fg cashed
8.5b cashed
上盤 cashed

有錢買波波了

2x1差十字。。

唉 屌 二簡一簡左藍十字

tiger 難得正氣

藍十比一粒

主40%

老虎Gel了

Var 似2腳

VAR你母咩

12M入埋都VAR

岩岩有人gel 0:0?

紅十字到你入啦

阿特仆街啦

入啦十字屌你老母

可以買即場大波

5.6ng 爽到

基格納
提格神射手

為慶祝老虎tg 入球...有冇巴打今晚一齊上山老虎

立即完場

華拿chased

老虎對唔住
頭先我太衝動屌咗你老母
請原諒我的冒昧

01 ftttttt

阿特快手追和

正氣tiger

老虎fg gel

01 ft 9c

正氣正氣正氣正氣正氣正氣

ft. all dead

1.5b

9.5b c

岩岩0.5/1 大果位巴打可以落返黎

Gg

完了

老虎好波

仆街紅十字比假希望

666

下場請早

0.5/1 B

生肖以後改老虎

屌你呀特，射極唔入

藍十字入未

9.5s fg 老虎cashed
十字jumpppppppp

十字。。

我了bb

老虎仔真係撚狗專家

紅十字都整球12黎啦

兩邊都買 果然無窮人

無時間啦出絕招啦

十字1:2 ok?

藍十字入波未

度下場 前鋒有冇同路

勁白痴 臨完場無啦啦出手拉人

藍十字俾球12m我

又絕殺

approved

跟大船

十字12m?

提格

想要人妻了

十字快手絕殺比多球！！

假撚到

29射1中係踢乜春

Tg ac me
You have my tg la

11:00 90+ 華拿古斯 1-1 藍十字

補5分鍾

真？

藍十字令我中伏好多次
近兩場買佢對家都羊

回到怕 2.13，一早買左低水，而家咁高水怕針

東京上呀

確認收到過數咪開工囉

幫手嗌爆

冇要ng 要左0.5/1b
不過最緊要有錢gun了

同路丫手足

跟dodo冇窮人。。

又大船，掂唔掂架

我發誓 以後再買堤格拉斯 我死全家

華拿GELGELGEL

我又要驗腦了
要了紅十字 阿特

前鋒 紅鑽

藍十字最後角球

半1全11

第一日玩墨假？見你攻唔入就出手

0.5/1 b 叫左大半場

紅鑽大船

要左人妻fg gogogo

快手藍十字

大波之鬼
山東 3.5大✅
696 3.5大✅
柏克0.5/1s❌
拜仁半大❌
格拉c半大✅
阿仙奴半大✅
利華盤❌
亨克9.5s✅
亞特蘭大半大✅
亞特9.5s❌
亞特9.5b✅
C how 盤✅
C how半客✅
神船1/1.5大❌
聖伊天盤✅
OU 2.5大

十字 29射1中 易撚到

人妻平手盤

華拿收錢

人妻西鑽

屌你老母買左阿特好彩8.5倍客勝補到飛

未派冇錢買
心靈 東京同八鯨